如果一早講定去邊會俾人捕,咁當日/前一日先講去邊可唔可行?

軍政府已經做壞咗個頭令香港人冇示威集會自由,係唔撚係都拉非法集結
申請不反對都只係通知佢
佢做壞個頭咁我地唔使通知佢啦
有冇人諗到有咩方法可以當日有效正確地傳俾人聽去邊
反正會出嚟都準備好星期六日會出嚟
9.2罷完工突然話全世界去機場等等
佢邊阻得切我地入去
大家點睇?
set個poll投票去邊,當日先公開可唔可行
但係咁做可能會變到有大台
有乜諗頭

會集唔夠人，三兩個警察就搞掂你

反正會出嚟都準備好星期六日會出嚟
咪又係次次都係邊到開始多人
你10,11am講去邊
出門口食完個飯出到嚟啱啱好
香港人出嚟幾可要坐成兩個鐘以上

發現開學開post冇人回

每個區都有人睇自己樓下發生緊咩事。見到冇離精神就落街熱鬧吓。嘈得嚌就番上樓。
🍰 🍰 🍰

事前可宣傳定邊日有活動，但唔公佈地點
文宣可持續宣傳
到當日中午先宣佈去邊

推

可以試一次，唔得就冇下次